（估國家） 公公當孫女面性侵兒媳 兒敲鑼怒控！父稱不舉被她勾引到硬起來

唔係孝順仔囉

諗番起華麗一族

木村

都唔照下塊鏡，貪你靚仔咩勾引你

二少奶，文彩，床前明月光

究竟叫「楊光金」定「楊金川」？

ID 110832 甴曱平 (小學程度) 為五毛PR 見到一律Block

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁